想入坑睇jojo

係咪季季內容唔關事？

有無順序建議睇邊季先

關事 2代係1代個孫 3代係2代個孫 之類之類 時間線一直落去

順序由1開始睇

如果怕悶 可以第三開始睇
頭個兩部可以之後再睇

季季都好好睇，唔洗驚睇錯
Btw有心睇梗係第一季睇起

直接睇4

咪害新讀者

1,2其實好睇

順住去，有關聯

我 推坑有幾個friend都話一二悶
我唔係話唔好睇
兩隻齊伯林個位我都喊咁濟

一二邊度悶啊

第一集悶
第二集開始好睇，多左好多野

一般人睇jojo 1,2部都係極抗拒d大隻佬
我果陣都睇得好慢, 去到3覺得stand幾得意不過都係一般般d角色
係第4部先勾起我條癮

第一集既畫風，好似睇緊推背圖咁

我一直都唔明, 點解佢每一部都係由柒畫風越畫越靚

1 2最好睇 同埋短d
不過好多人睇jojo只係想睇替身打打
1 2 冇替身就覺得廢 可以飛左唔睇
其實唔係唔睇1 跟本唔知佢成個家族同dio既恩怨

小朋友唔明咩係真男人好正常

話悶個d要硬食我一招sunlight yellow overdrive

唔講好唔好睇 長系列根本就係要完整咁睇先享受得哂

緊係由頭睇起啦

痴線
第2部點會悶 係2jo陰濕有腦
西殺有情有義
咁多部人物描寫最深就係第2部

第三我覺得故事太簡單
單純係去到一個地方遇boss智取
去下一個地方遇boss智取
智取過程上好睇
但成部睇就mama地

第一部d山吹色波紋疾走最撚型

根本就應該一二三睇落去 你唔睇第一部點知清楚DIO同JOJO家族嘅關係

上面唔熟就唔好亂教人啦

大家又唔洗咁死板，又唔係話第一，二部唔好睇，咁故事上三，四部係較適合大眾口味。如果想介紹人一様野，最好都係淺入深，順序好死姐，有興趣就會睇番哂

一定要順住睇
其實jojo動畫第一季26集已經做左漫畫第一二部
相反jojo動畫第二季48集淨係做漫畫第三部
短短26集已經睇完頭兩部幾抵玩 清楚晒所有因怨
同埋第二部嘅主角係第三部都係重要角色黎
梗係要睇左第二部去接觸同了解左個角色
睇第三部先特別有感覺
我敢講睇左第二季先再睇第一季一定冇呢種feel
千祈唔好浪費作者塑造人物嘅心機呀

動畫黨表示第1-4部都咁好睇，係第4部中間劇情稍為遜色D，去返吉良吉影又加曬分

你話一悶都話 二已經好撚好睇啦WO

三部先悶 中期悶到仆街

集集行行下愈到新敵人 唔夠打 承太郎歐啦歐啦 收工 係咁loop

各有特色

1 2jo最好睇
最多人鍾意嘅3jo反而好一般
4jo可以當日常搞笑番嚟睇

2>4>1>3

屌！Jo 2 先好睇
早洩夫正到
去到第三套早洩夫智力下降真係屌出聲

成日估人下句講乜 笑撚死

之前睇過第一季嘅漫畫
近排想睇返哂成個系列，但唔想再重睇返漫畫了
想問下JoJo係咪全個系列都出左動畫？

動畫？
順住睇啦
第1季悶悶地睇下背景同j下畫風
第2季開始好睇到爆
之後講替身雖然冇2咁正 但會忍唔住追睇落去

順序睇有幾難
想跟出版時序仲可以睇埋1993 OVA 添

5部開始未有動畫

有聲嘅

順住睇啦
第一部都幾好睇
交代下背景好快就過
打後部部都好正
個人最鍾意第七部

睇動畫先再睇漫畫
利申睇漫畫先

1 2短短地其實幾好睇
之後3拖到好長

一二無拖 劇情緊張 好撚好睇

C 沙

識睇一定睇一二

呢幾日重睇漫畫
如果頂唔順，可以搵全彩睇，會好d
荒木老師真係一個天才

個人覺得 1後期好悶
2就全程都好好睇
3就開始有新嘅戰鬥mode
但如果你係日日煲好多卷
會睇到好悶
建議慢慢睇 睇到覺得悶就停一停
1同2就短篇
3就好撚長篇
4-6都算長但冇3咁長
由7開始就變咗第二條時間線

不過我個人幾鍾意2,4,5,7

1係比較悶，因為當時新連載未太肯玩咁大係明白既
但唔睇1既你就唔明之後其他部嗰種傳承同宿命感
個人都係建議順次序睇
就算係7既平行世界都係
至於2話悶就好唔同意，2部根本係智謀戰既範本

一二 要拖
會塞一堆特殊能力屍生人 吸血鬼

開頭真係太悶 直頭棄左 到而家都冇心機睇

得罪講句
唔由1 2順序睇起嘅人都唔係出色嘅替身使者

第二部咁正都悶？

我都覺，唔知點解咁多人吹奏第三季，
明明中期啲打鬥就好公式，
第四季打鬥最正，就算係包剪揼都可以畫到咁好睇

每集都有少少關連

由第一輯開始睇
因為我都係，跟上了第八輯連載

Jojo，請收下我最後嘅波紋啦

連猜拳都可以做替身能力
荒木sir痴撚線

個人幾中意波紋同7部迴轉呢類"技術"
可惜應該無咩機會再見到

但7最後都係變左替身

可能好多人衝住替身去睇JOJO所以覺得1, 2 果班大隻佬唔好睇, 其實1,2都好好睇
當年黎講佢破格在同類型既格鬥漫畫說到底都係跟對手鬥 "大力",
而JOJO就係鬥智, 就算表面上對手實力高好多, 主角往往可以用 "方法" 去KO對手

至於 3 其實睇返轉頭真係普普通通,
但係當年如果係live睇既話, 睇住DIO果種能力俾你既絕望感,
而最後白金之星技能覺醒果下反cup, 真係應該要推佢去神台既.

P.S. 最愛第五部, 因為同伴們太有型

因為第三部係能力系戰鬥漫畫嘅開山祖師爺

直睇三 如怕晒時間
但三代既幽波紋同一二代波紋唔同但有提及吓一兩格同小小對白
因為三代戰鬥就係一直keep住咁打

一二代好睇 我比較鍾意空条

一 二真係最好睇
第三部開始集集出一條廢柴出黎打撚完就算好似日常咁悶到仆街

245好睇過3

第3部老啦

唔好用現今眼光去睇，JOJO第三部係1989-1992年期間既作品，
當時黎講佢真係超晒班。

第三d敵人好得意 賭錢同寫書個兩個幾好笑

iOS有冇app有得追晒Jojo?
用開漫畫人, 但佢無咗其中兩三部..........

也呢也呢打些

其實唔太睇得明6jo點解一print個二進一出黎就贏到惡魔枷鎖
唔係應該都繼續逢4忘1咩 用線print左出黎都會唔記得姐

漫畫做替身真係笑到仆街

見今季有就由第一季開始補，睇到第二部，覺得唔錯
第一部真係比較悶 主角同劇情都太典型，靠迪奧撐場
第二部未睇完，不過joseph型過佢爺爺好多

咁佢地出招都要靠迴轉既

第一部其實還好，係難入口姐
第二部勁好睇
六就唔撚好睇 係要寫死承太朗

第三係王道式漫畫
吹係吹承太郎白金之星好撚型
以前最多人吹sbr
呢個post竟然冇人吹
Sbr太撚好睇了

鍾意1-2部多過後面既
未去到悶既地步

順住睇
但自己就最鐘意第四部
唔係一味打
有啲小劇情係搞笑類
例如意大利廚師果集

4 幾好睇
7 就個topic 幾正

我自己最鍾意2Jo

第二部好撚好笑

第三部前大半我都覺得好悶
後半部先開始好睇

sbr最少bug(好似係)

迪奧

睇完1jo覺得吸血鬼已經好屈機
再睇2jo一開波打吸血鬼+bb柱之男已經咁狼狽
營造到三隻柱之男嗰種強大
完全唔覺得2jo有贏嘅可能
最後靠自己聰明嚟贏晒佢哋真係好癲
呢種反差睇到我好熱血

我漫畫睇完4jo
一去到5jo好似唔知點咁
個人覺得4>=3>2>1
4部能力真係好特別
可惜係頭髮女無乜劇情
同埋康一Act3好奇怪
本身1,2都係智取型
3無啦啦變左屈力
同1變2明顯係進化
3能力同1,2又無咩關係

講到絕望感
2都做得好好
睇完1覺得吸血鬼已經難搞
仲要整個吸血鬼嘅創造者
一開波打吸血鬼+bb柱之男都已經咁狼狽

如果荒木寫到3jo唔係能力覺醒，而係用其他方法解決dio
3應該上神檯
同埋我嫌3入面2jo唔夠醒
同2完全係兩個人咁

動畫最鍾意2

心內排名2>4>1>3
承太郎太屈機，又而小左D危機感

2Jo真係最屈打心理機緊張好多。

可惜去到3變左老人痴呆咁既樣

第一集其實幾好睇

講有錢仔好似TVB宮廷劇咁比DIO陰D陰D咁食住

為佐同DIO競爭由弱書生練到大隻佬 故事性幾好 歌又好聽

その血の定め JO~~~JO !!!!!!!!!!!!!!!

語言的重量

第三部最重要係最後個op玩得好震撼

我都鐘意七😁有遺體既世界才是基本既世界，即係一至六都只係七既平行世界，我覺得作者咁寫好大膽。（唔知我有無理解錯）

第一部燒完屋之後可以飛住睇

一月去大阪睇荒木展

第四部OP3仲癲

個人心水排名:
4=7 > 2 > 其他

無
PS4 隻 jojo 天國之眼主線劇情有講基本世界嘅1-6部

順住睇咪得

可否講下基本世界既1-6大概係點？

覺得7,5最好睇係咪異類

8代先異類
7應該好多人鐘意

我睇到6
其實3部中後期都幾好睇
Death13 Darby兄弟
餵death13食屎呢段好深刻好好笑

第二部真係好撚正

第1部 好有個重打rpg game既感覺

第一部睇動畫算易入口啦，淨係睇dio都值得睇

你唔睇第一二部你唔會知3,4,5講咩

第五部最好睇

男人既浪漫

當年有人推介我睇JOJO,我睇左漫畫第一部幾頁就無睇
之後大個左睇返覺得好撚正,一路追晒

係
一開始睇 D 畫風好唔慣
但睇下睇下就好正，好多冷智識，好多都係智取

最正係第7集，有埋耶穌既遺體

最近翻睇8。一口氣咁追好睇d

我覺得每部都各有特色，值得睇晒
第三部雖然好公式，但都有好多有趣戰鬥同人物

我自己睇到第七部一半，暫時最鍾意第五

未睇7，不過我覺得5黃金之風動畫一播自己就超鍾意

想問下第4部出現個外星人之後仲有無出場？

冇

睇過兩次1都睇唔落去, 好撚悶
同埋個世界觀好細, 好少人物

要點先識享受, 求教

啱啱開始入坑

一係聽上面講 直接睇第3部/第2部先

一係就放棄 有D野迫唔黎 唔啱key就唔啱key

我係睇動畫第二部先覺得正, 開始追落去
第一部以今時今日既角度黎講真係完撚全唔得

7至8年前試睇漫畫，開頭都頂唔順d風格。，但到頂到去第3部中段，因為太長放棄左。

到今年睇左少年jump50周年展，見到荒木老師d畫勁靚，返黎見黃viu有TV.就改見tv。果然好好多,不過第3部中間真係有d長，4其實都長但大佬相對中d出場會引到你去睇。

第5部要睇返漫畫，依家睇到6部徐倫，睇漫畫最好睇全彩。

變骰和露伴賭錢
電塔替身
都有出場

我係從第3部jojo開始睇
睇到10幾集等更新先追返第2部 再之後先第1部

無睇過第3部 我諗我點都唔會追第1部

第一部動畫我睇完頭三集就極鐘意呢套野
唔覺悶

第一部會睇到唔想睇
第二部開始就好撚正
到依加第五部都仲好鍾意
利申 只睇動畫 好快睇哂

雖然唔建議, 但第3部的確最易入口